咁樣你會唔會做一次同性戀

情境:
一定要同某一人做愛

如果你係巴:
八十歲阿婆 vs 二十歲男神

如果你係絲:
八十歲老坑 vs 二十歲女神

你地會點揀？

揀老野
揀後生

咁都要揀

巴嘅係1定0?

我會變性做絲

無所謂啦 我無諗到咁細

咁你點揀

唔會 幾靚仔都屌唔落男人

巴

80歲老坑

屌你想呃負皮?
我偏要比正皮
利申負皮

八十歲阿婆你google鳩search睇下咩樣先

諗太多啦，話唔定你先係比人屌嗰個